平成三大神作 小圓 龍騎 fate 都有一個共通點

都係抄鎧武

點解？

時光機

明既會明!

FATE都算神作，咁手機俠應該係卡通界變革者

我地fate營收世界第一點解唔算

咁麥當勞應該係饕餮大餐

Kmr唔like你了

麥當勞係賣多平先多銷
我地fate又貴又多銷

=.=

超時空抄襲？

我地月姬

Mr

史蒂子一定會被欺負是常識吧